我係大陸新移民 你隨便問 我認真答

BG：單非，老母係香港人，老竇係內地人，老母嫁返大陸，中三全家移民香港。

想分享下一啲新移民既心態。
政見 心態 個人 家庭 時事 感情 咩都可以問，
太detail唔答。

有巴絲想屌下人宣洩下都可以入黎屌下我

絲打？受唔受溝

仆街死

直巴，有女啦 sor

咁你仆街死啦大陸仔，我屌你祖宗十八代，下世做繼續做中國人，你條女比車撞

只問一題

支唔支持香港獨立

怕自爆，唔答。

我屌你老母死蝗蟲

巴打有冇tg?
想搵你做assignment 對象

有沒口音？

幾時番去

係咪拎綜援或拎過 住公屋？

我覺得自己比好多香港人對香港會更加有貢獻
蝗蟲係形容蠶食香港令香港民不聊生既大陸人，
我唔係蝗蟲

屋企拎綜援？？？

冇拎綜緩，夠7年都冇申請公屋，租屋住

過年拜山都會返去

完全冇，鄉下廣東，都係講白話

趁地淋啦支那虫

幾時死呀

淨係紅字已經屌鳩你啦

額... 係度問 我有時間詳細答你ok？ 冇tg sor

幾時拜你老母山

點解你父母唔係廣東繼續生活

支持，但係覺得冇可能

屌你老母 嫁雞隨雞 嫁狗隨狗呀
叫你老母帶埋你成家躝啦

我屌你老母呀大陸狗 滾撚番上去啦

額你老母
你會唔會周街痾屎？

點解唔係大陸住

因為屋企生意逐漸衰落，同埋父母後來覺得我係香港發展會好啲

內你老母地

生活掛，老竇後生嗰陣撈得幾好

支那人，有你地世界已經民不聊生啦，當正自己救世主咁款

唔會

頭先答左

今年幾歲？
Btw屌你老母

問下幾時死呀又唔答

負皮 上一頁

今年21

有乜撚野貢獻呀支那狗

點知啊，先知咩

屌你老母賣國賊 黨先最好

撈唔掂就走落嚟食資源
你讀書/做嘢個位本身屬於香港人㗎

個個支那蟲都咁話自己㗎啦
講完仲乞人憎

咁撚串，死返大陸食屎啦仆街仔

政治黎講 反國教 雨傘都有份參與
好過好多港豬，乜都唔理

係大陸都發展唔到係香港你可以做啲乜

我都冇食資源，照巴打咁講 香港人移民或者去外國留學都要俾人屌？

冇話發展唔到既，我讀U落黎讀會好啲

覺得新移民朋友屋企思想都特別保守（極端地重男輕女，想仔女20歲結婚，有病唔睇西醫搵偏方之類）你覺得你屋企人過到黎有冇被香港同化定都係呢啲中國人思想？
落黎嗰時讀書跟唔跟得上？

叫大陸做內地，你根本就係大陸人
你老母係雞，大陸雞

香港係冇撚多餘資源俾支那蟲搶呀
老奉呀？

參與左就代表你唔係蝗？
香港既事關你條撚樣咩事

香港政治輪唔輪到你e d外人理

過去炒樓嗰啲要屌
外國幾大香港又幾大呀
點頂得住你哋日日百鳩幾人仆落嚟
你住緊層樓同讀書個位咪資源囉

內你老母地 支那狗

我覺得屋企人冇俾人同化，都比較保守，而我反而open好多，想考慮好多野，例如人權、自由
呢個亦都係我參加雨傘同反國教既原因

英文難跟啲，後尾都入到U

某D 人成日開口祖國，埋口就內地，然後話比人知自己好開明，得啖笑

我明白好多巴打點解咁大怨氣既，想發洩既隨便

現實中如果唔講人知
有冇人認得出你喺新移民

你覺得自己係中國人定係香港人？

外國同香港係兩回事， 一個係主權國， 一個係殖民地。
樓主依D高等支那人明明係殖民者，仲要屌鳩本地人廢，所以要取而代之，話就話廣東人，思想同撈閪冇分別

得21歲話自己有貢獻 屌你老母啦

覺得巴打有貢獻，支持香港嘅價值就好

我屋企冇乜政治意識，
我有好多野想講，好難詳細係度講，抱歉

支佢老母咩，大陸人骨子裡都係愛國
如果有人中港打仗你就知佢企邊一面

完全冇

點解啲反應同支持個南亞裔post 差咁遠

香港人

而加幾大？排左幾耐先落到黎香港？

點睇你既同胞搞亂香港？

死賤種

佢一黎就話貢獻多過好多香港人，擺明博屌

你幾時落嚟？同埋原本邊度人？

都唔明你班臭閪仲好意思同人講自己係新移民
知唔撚知個醜宇點寫呀
就係你班死仆街搞到香港烏煙瘴氣
搶呢樣搶嗰樣，欠撚左你班仆街咩

我係話自己會有貢獻，sor 講得唔清楚

宜家21 好似排左5年，今年攞永久

加油

野都唔識講，返你內地讀書啦

反對搞亂香港 支持真普選

其實都唔出奇嘅
貢獻都有好多種嘅，做下義工／ 善事 ／ 社運都可以係貢獻嘅一種
起碼樓主肯融入香港社會，有啲真係完全唔撚理，活在自己個世界

2010年，五邑人

真係多撚謝佢，落黎搶完貢獻再做義工善事
港豬就算乜撚都唔理但都唔會搶其他國家資源

冇聽過港蝗？

多謝你

樓主又唔係呃飲呃食既蝗蟲
參與過雨革支持港獨都要比你地屌

香港人咪一樣一車車移民去外國
你話自己唔係好似蝗蟲呃福利
樓主而家夠一樣唔係,咁你地屌乜?純粹因為佢係大陸出世?

呢樣已經要屌啦
你都戇撚鳩

屌我可以令巴打你舒服啲既，隨便啦

點解搬黎香港唔係大陸

對唔住，我下世知點做

唔明有咩好屌，無住公屋，無拎老綜，自食其力，有咩問題？
照你地邏輯，不論港女/男，同外籍結婚黎香港定居一律全部都蝗。咁根本要取消所有移民政策，包括技術移民投資移民。
個班明星外國大，黎香港做野，結婚生仔定居，都一樣係蝗。做野見到外國人屌7佢地，佢地一樣係蝗。

上面有答，巴打可以睇返
簡短啲就係香港教育好啲，發展機會大啲

港蝗就唔係港豬啦傻閪

唸起一個詞，好想cm

共勉

唔識

如果有外國人依個case喺連登開post我會照屌佢
而家樓主自己突個龜頭出黎比人打

李嘉誠夠大陸岀世啦，咪一樣係蝗，仲壓榨香港人添。

唔該首先戒甩內地呢個詞語
內你老母地咩

對唔住 會戒

屌你個username
點解可以係新移民又用個咁嘅username?
唔會覺得矛盾咩？定係純粹覺得型？

大把啦，落中環金鐘任你屌。

我認我係，隨便打，只要巴打開心啲

好佩服樓主有勇氣開post

username 9改，冇特別意義

重點係開post
唔通鬼佬出街又叫突個龜頭出黎比人打？

大陸仔要靠比人屌刷存在感

問下你老豆老母邊到鄉下
係大陸既話記得屌爆佢地呀

中國而家強大，有無打算移民返中國？

我身邊都有律師係大陸出世但係支持民主，人品好好，講純正廣東話
所以唔會當所有強國人都係蝗蟲

幾代人都香港土生土長
收收皮先啦
懶係野咁

我想問下你前排有冇撐過天琦？天琦都唔係香港出世...

不過呢到大撚把人新年都話要「返大陸拜年」
呢d其實都係大陸仔啦

唔好撚揀
如果你係好撚憎大陸人
你唔會同到佢屋企人相處到
好撚厭惡

原來樓主係梁天琦？搵最極端例子黎講
真係夠晒公平

以為個個都係佢地咁 眼光狹窄

Angelababy黎香港定埋居生埋仔
你地又唔走去屌

我就咁睇
有付出 唔係呃飲呃食呃公屋呃資源已經算
樓主加油 要幫手打柒中共

永久都未撚拎就幻想自己有貢獻，咩貢獻呀？搶撚左香港人個大學學位咪貢獻左黨囉

屌左好多年啦喎，ching新移民未見過？

咪又係大陸落黎
你含家清朝就已經住係香港咩
今時今日仲渣撚住香港人個身份係到打飛機

牛屎仔？

我都係個句啦
如果本身係香港出身，香港就係佢既國家同民族，身份認同無需要質疑。如果本身唔係香港出身，香港居住唔耐，要說服人自己係香港一份子，說需要更加努力同行動去證明。所以樓主依家有勇氣去報達自己既諗法同價值觀，亦接受巴打既批評，已經贏到掌聲

Btw, 我問一句，到中國真係要侵略香港，你會唔會一齊反抗？

中共未撚立國，我全家已經住係香港啦，香港太多蝗2代就真
以為個個都有鄉下返咩

事實係連香港人都唔會反抗
一係做順民一係移民

呢到個個都聖鬥士
有事實會企出黎架

樓主一開頭就話: 我有貢獻過好多香港人。
原來係嬴到掌聲
傻撚左咩你

樓主，我希望你明白
舊一代既香港人，係以生命做賭注落黎香港尋找自由既生活，付出既代價同當中既覺悟係單程證移民落黎既中國人無得相比。 講對香港既忠誠，係好難質疑。

冇

覺得身為香港人光榮都唔撚得？
關你撚事咩支那仔
死返支那啦

本身係單非都要單程證

我有撐佢
嗰陣我唔知佢邊度出世

舊一代既香港人同樓主一樣係避中共想係香港過好少少既生活
咪講到而家D香港人係聖人咁，有財有勢既已經移晒民，佢地只係有錢既蝗，樓上屌樓主既人記得屌埋移左民既巴絲/香港人

喺支那發展幾會重多過香港喎
又唔見你躝返上去？
睇中香港教育就走落嚟
唔係蝗係乜嘢？

同人一齊唔會考慮家庭背景，性格岩，想法相似最緊要 簡單啲：要做到soulmate

共勉

支那新移民仔唔係土生土長，係唔撚明點解香港人要咁撚捍衛自己土地架喇

努力讀緊U，了解社會時事，社會、政治參與等等

So naive

呃食呃住嘅新移民太多
希望你真係唔係啦
加油

咪玩 支那邊有機會
傳緊支爆啦

一定會

唔係個個都明白'貢獻'包括d乜，唔好講話樓主唔知，連你身邊既朋友都未必知。出身係香港既人或者移民黎香港既中國人，佢地以為香港既繁榮係石頭到爆出黎，主要因為佢地勤辛工作而黎。

但係香港既繁榮係因為英國佬同以往高等華人既努力，建立左一套好既司法，行政，立法既制度，係商業、法律、工程上既準則可以順利咁應用同實行，同時英國佬積極為民生同基建做規劃，呢類公共行政既事務，係需要公民既參與先做得好，不過香港情況特別，公民唔參與，英國佬做左大部份。所以講到貢獻，大部份都來自英國佬。

你工作，你得到收份，你老細賺到錢，大家都只係搭緊香港老本既順風車，香港無左你無問題，但係你無左香港就乜都唔係

的確係難既

屌你老母

巴打你又知我唔明？

呢樣我明，核心價值要誓死捍衛

我係屌緊啲鍵盤戰士同港豬 希望巴打你唔係

就算唔囉綜援，唔住公屋，但係唔當香港係一個國家，唔認為人有決家自己前途既權利，都唔可以得到其他人認同。

當然，香港有大把屎忽鬼仲乞人憎，呢班仚家剷遲早都會同佢地計清楚

呢樣我認同

講得好啱

去決定一個人係咩國家
係用文化而唔係出身地點

老實講，係我認識既人當中，逢係老豆老母都係游水落黎個班，都係老實人黎，雖然對中國有情義結，但係絕對有道德低線。（衰就衰爛賭儲唔到錢 ）

香港人口結構好複雜，依家4x 5x 個型，唔一定係個個都走難落黎，依家見錢開口個班屎忽鬼，好可能係老豆遊水落黎（文革前黎左香港），係香港出身既都未定。

我只係想帶出個概念，好多香港人對依家既生活都take it for grant, 特別係個班baby bommer。經歷過黑暗既人先會知道光明既可貴

樓主加油

不如調番轉你同我講，香港有幾唔繁榮？

融入香港文化
認同香港身分
自力更新唔呃資源
留意時事唔做港豬
就係香港人啦

一向多盲反撚
只睇出生不論為人

呢到D土生土長香港人唔會理你 就算同佢一樣立場
只怪樓主生不逢時,係支那出世

多謝力場巴

屌你老母大陸狗，死返上去啦

我冇博佢地認同或者接納，純粹想分享下心

態

唔明樓主點解要喺度講呢啲
呢啲議題不嬲係一面倒負皮博屌

因為我真係好奇點解你覺得香港唔繁榮

共產黨每個月過幾錢比你?
平均一個月做幾多次愛港力打手?

好詳細

中國人就中國人啦 內乜鳩地人

反共

死撚返上去啦
屌你老母

>內地
認真啲

turn得幾好

身邊好多小學落咗來嘅廣東單非新移民，其實對佢地唔反感，因為佢地比起正宗香港人更憎仇共先落黎香港。

強調廣東係因為佢地一般比死北佬種好d，反而d北佬種嘅新移民同學就男嘅做曬低下階層工作，女嘅做雞，d北姑老母唔會教，因為佢地都係雞。廣東人就真係好好多，有個廣東新移民，全家同廣東老母係支持港獨好反共，反而個友膠香港老豆唔係

利申 讀小學時一班40人有20個都係新移民

喂
唔好意思
我新界原居民呀屌你老母

以前啲小學真係多（好似係）
記憶中

果頭啦
不過以前d新移民會好努力講廣東話 即使係北佬種
但宜家新一代就唔係

支那狗冚家跳樓死啦

係，不過細個就無特別去分，只係知有d同學有口音

利申 90後

有口音你自己會知
十個有九個大陸人落尼講既廣東語都好柒難聽
介唔介意移民返去？

咪係 關你春事？ 死返大陸啦

樓主加油 一個人係咩人唔係只係睇出生地
雖然我唔完全同意你既睇法 但我願意認你係香港人 (如果你本人真係同你所講既一樣)

頭先我講既係道理，但係現實同道理永遠有距離
正如德國佬當年太大愛接受大量猶太人居住，無視佢地係宗教民族並唔係國家民族，係德國打緊大戰時猶太人仲不斷從中套利，結果大愛變大恨，無論你係愛德國既猶太人都未必會有好下場。

本身移民離開自己既故土，當中一定存在風險，移民意味住放棄故土所有野以新國民身份生活落去，要以新國家利益為上。你有幾融入新國家，其他人係有眼見。你係一個貪圖新國家既福利同環境，但係唔打算負上應有義務既屎忽鬼，其他人會記係心中，適當時候會一次過還番俾你。

呢番說話，係到全世界既華人移民講既。

我淨係知你打咗5p字唔會知
尼你老母

聽唔聽到啊臭閪

宜家係
呢d就好反感

喂
唔好意思
咁記得屌埋移左民既香港人
佢地都同樓主一樣,貪人地環境好,所以先移民

Sor9 黎

其實好多香港人本地人都好垃圾
一向唔覺得香港人中國種配民主

利申 原居民牛屎佬

移咗民就當地人屌啦關我撚事咩
依家我喺香港唔屌入侵香港既人屌邊個呀？
你同樓豬有親呀？

成班扮失明睇唔到，人地一開po 就已經覺得自己更有資格係香港生活，唔係蝗係乜野?

事實佢連永久居民都未拎到，幫共產黨殖民當貢獻，仆街死啦去

冇得笑鳩我祖先喺支那出世就搵其他野黎講

覺得樓主好撚假
含撚啦

其實華人果D某程度上係難民
有幾多個真係欣賞人地國家文化真正融入
個個都貪人地環境好有完善制度保護選擇放棄自己故土

咪就係
就憑呢句已經屌到佢上天花板啦

扮冇野
心底咪又係支那心

唔介意，但應該唔會

講野仲扮大方咁

我冇話自己更有資格
？？巴打你理解係咪有啲問題？
冷靜啲，怨氣大我明
但係唔代表要失去理性

支國人係咁，鬧唔嬴咪扮大方囉，人多咪兇鳩你，睇支國人係外國機場表現咪知囉

痴撚線，要點先可以揀係香港出世

照你logic,咁樓主而家都算係當地人
冇呃福利亦都有港獨既共同理念,點算入侵?

佢唔入侵又點撚樣做當地人呀on99

21歲大學都未撚讀完就話自己有貢獻，開口埋口內地，蝗虫心態，咪撚扮野啦。

咁香港人移民係咪都叫入侵?

有接觸過深圳廣州人
冇登仔想像得咁差
鬼共政府同班北佬就真係闔家剷

未拎永久居民係當地人?
幾時一簽一行都當埋係香港人?

樓主唔洗理盲反 加油

可惜樓主開口就講內地，埋口就話比香港人更有貢獻，難得連登仔仲幫佢死兜難兜

屌你大陸仔都有女

你冇女？

咁咪睇下其他地方本身有冇足夠資源囉屌
你搭車滿座會唔會仲請人上車呀on99

兜得好難睇囉
你不如幫佢兜埋唔識寫正體字，理解錯D字既意思啦，笨。

你地咪一樣無視佢講既野
人地都話支持港獨又冇呃食一樣比你地屌,講乜柒都無用啦,樓主一出世已經係錯

果句貢獻真係難聽過粗口
內地人真係好鍾意拎優越感

唔好生蝗b呀

讀書當貢獻？你邊度黎？中國?

撚狗

但連登仔唔覺有問題，成班仲讚佢支持港獨，不過人地補左句港獨無可能呀

所以而加知點解港獨發唔到圍喇 就係因為有呢班一聽人地係中國出世就亂屌既憤青 等個個都以為支持香港獨立就等如支持一班冇理智既人 唔明樓主做咩要比人屌 蝗既定義都未清楚 唔該唔好影衰港獨

見到樓主咁有勇氣開post搏屌，支持你

我某d 中學同學/同事都係細個移民落黎香港，而家做晒連登仔 願意為香港出一分力

個人認為邊到出世唔係問題，重點係你對個個地方有冇作出貢獻 好討厭d新移民落黎香港，都用普通話講野，好似想改變香港個語言習慣咁

可能護航得好難睇果幾件，都係樓豬D分身
但無計，有post 出一定要正視聽，屌兩句點都要

問多個問題
屋企人常唔常返大陸，同共產黨有冇聯繫？（做生意多多少少都可能有啲？）咁樣會唔會影響你參與社運／支持港獨？

其實相對於好多土生土長但揸住外國護照，淨係識講英文落老蘭，覺得你班撚樣示威係搞事既離地中上階層，我唔覺得容納樓主成為爭取港獨既一份子係壞事。香港咁多新移民，屌到佢地全部都寧願親民主黨呢類偽民主真建制，對我地真係冇幫助架喎。

事實港獨真係無可能
本身真正香港人大部分仲唔支持添

屌樓主冇撚貢獻果啲諗過自己有冇資格講人？ 講到自己好撚有貢獻 不如諗下自己點為社會出力過 先黎屌人啦 講到自己英雄咁 純粹因為樓主大陸人就屌佢 啲思想同蝗蟲有咩分別

樓主唔洗理啲傻鳩 為屌而屌 加油

忍你呢啲on9真係難忍過食屎，你呢啲咪港豬囉
你知唔知自己睇乜呀？ 我係話自己會更加有貢獻呀，屌你老母
on9盲反撚，你係咁係度9屌 我會覺得你連垂淚彈都未食過，維園都未去過，政總上水都未包圍過，淨係識上網打字9屌咋，傻西

咁就唔叫入侵啦屌你老母
人地自力更生 有比錢搭車 司機比佢上車
你唔屌個司機屌佢做乜鳩呀?
旨意你呢D垃圾搞港獨就真係學佢話齋無可能

咁你都自我檢討下，如果貢獻唔夠中國新移民黎，你係咪搬返中國住先?
用貢獻黎定邊個可以留係香港，無撚野呀

我冇否定local，我係屌緊港豬同鍵盤戰士
唔會行出黎

仲有
鍵國撚 同 呢度屌樓主嘅
都係網上兇狠
我就唔撚信呢度啲人會喺街屌人喺新移民
事實係永遠喺支那人騎住食住

黎左五年
踩你班無貢獻港豬拎優越感
然後有班大愛撚護航

有貢獻
佢地喺呢度鍵國

佢本身冇諗住上車
個司機又點請佢上車呀

你未係支那人囉

嬲豬呀，頭先明明好偉大。

我係話為屌而屌嘅人好on9 唔係話用貢獻黎定義邊個值得留

講到自己好有貢獻嗰個好似係樓豬喎

好多港豬返份牛工無咩貢獻
無咩貢獻 就唔值得住香港
所以有貢獻既支那人大批移民黎囉

絕對唔係兜，係講事實
同埋你地繼續屌柒樓主我都唔會覺有問題
因為要爭取人認同本身就唔係必然

我無屌佢係邊度出世wor, 我極少屌柒廣東人，人地叫佢返大陸，樓主冇啦啦話佢自己貢獻多個好多香港人，貢獻論係樓豬帶起先

樓主加油，唔好灰心啊
見到好多人單睇你係內地出世就屌你，就覺得你好慘，好似禁住比人打咁
你又無拎綜援，又自力更新有骨氣，又起碼親身去了解香港既政治，好過好多乜都唔知唔了解就撐/反既人
樓主你eq真係好高🙈
我身邊都有同你差唔多，中學落黎香港既同學，或者mainland student黎香港讀4年u，佢地都好nice，有d仲好人過香港人添。有d內地人的確好過份，但唔洗一見到人地係大陸出世就鬧

香港真係好撚多on9港豬，屌你老母一啲critical thinking都冇，成日9屌又唔撚行動，你地咁樣同撐共嗰啲港豬有咩分別？同李思嫣有冇分別？

內地 mainland
屌你啦

講廣東話有冇鄕音？？
鄉下喺邊??

廣東話正唔正

未滿7年，大陸身份證仲係唔係度

香港人啲critical thinking去撚曬邊？
屌你老母
香港咁撚多冇腦on9，死撚梗

其實大陸大陸咁叫真係唔係幾尊重 你會唔會兜口兜面叫人做呀叉?

唔撐你就冇critical thinking, 典型撈閪蝗虫心態

( Show Blocked User - 呀諾舒華費達拿 )
你全家都比狗屌
包括你

大陸有幾唔尊重呀
Between 係支那唔係大陸

撚狗post

返去check下個腦先啦，記得投薯片叔叔呀屌你老母

依家屌柒樓主個班人，屌還屌都要諗下自己將來會點
屌完樓主唔會令你自己生活變得更好
如果想貢獻香港，就要組織起黎成立代表自己既行政架構，涉足公共行政同港共死過，盡香港國民既義務

希望樓主可以融入社會，進一步將香港嘅價值觀，推到世界各地合適嘅地方，包括大陸（如果有咁嘅一日）…

頭先仲俾人話緊 eq 高
依家就發惡

我都係新移民
不過好早好似三歲就黎左香港
同鄉下係廣東 生活無咩分別
一直都覺得自己係香港人
同埋會屌柒啲大陸自由行
身邊朋友都唔會排擠我

佢自以為有貢獻姐，俾人屌多幾獲就知自己仲係搭緊順風車

借問聲你去過中國工作未？中國人都係稱自己係大陸人，大陸係指地埋位置，借問聲地理詞語有幾唔尊重?

不過呢班垃圾都只係敢係網上叫人死返大陸 出到黎聽到人地係大陸出世 鬼夠膽叫人死返去咩

口話支持港獨 實際做既野就令咁多人唔支持港獨 講真 你真係想獨立就一定要有人支持 想人支持你就唔應該係到亂散播仇恨 要有可能 你甚至要爭取大陸人既支持 雖然唔多上面既人了解香港情況 但係你而加咁樣見人係大陸人就直接屌尻人 淨低果班冇被洗腦既見到都企埋共狗果邊反你喇

你睇下你自己講嗰啲野先啦屌你老母，你咁撚樣真係好有critical thinking，btw 撐薯片呀屌你

樓豬又幾好脾氣
樓上成班連蝗蟲一開始定義係乜都唔識

唔好脾氣架，啱啱屌左2個on9

點解你咁快嬲嬲豬

樓上一堆盲反
大部分人屌既係 無付出又搶社會資源又唔識入鄉隨俗既新移民
樓主唔洗介意上面班人講咩 加油。

屌點解我覺得樓主假膠

發洩

你班支那人排隊啦屌你老母，我企喺廢鐵個counter前等緊唱錢都夠擔死插埋嚟問八達通嘢，比我屌到唔撚敢出聲走埋

仲有呀你班支那蝗拎綜援仲好意思聲大夾惡叫我賣平啲啲嘢比你，
你班戇鳩下次落百佳惠康，同人講你係綜援，叫佢平啲，再唔係嘅見到李嘉誠同佢講你拎綜援叫佢免費比間大屋你啦 屌你老母

我都覺得係

依家親中嗰班大把係香港出世土生土長原居民，有政治取向唔屌，走去屌邊到出世說話用語，有乜意思？如果大陸移民來香港係死罪，咁之前D連登話移民去外國又係乜嘢？

本人去過中國工作，咁內地或者mainland都算係地理詞語掛?點解一打又會比人話

駁唔到就話人係支那人喇 港獨真係冇咩可能架喇 同班共狗愛港力班人一樣 都唔識以事論事 一味係到亂吠人

大日本帝國殖民果陣，就稱自己做內地。
1997後中國就叫你地改口大陸叫內地，你覺得呢?

難講 樓主未出社會做野 仲讀緊書 唔通我話佢係旺角中環叫兩句真普選就好有貢獻好威咩 但又知佢將來會冇？
利申 樓主加油 多為社會出力 唔係嘅話屌柒你 翻大陸打J 叫翻你死蝗蟲

我想問你 你有冇食過催淚彈？有冇行出去反國教？
你答有既話我欣賞你，你可以繼續

用微信多定whatapp

移民係迫不得已 為勢所迫
移民去當地喺貢獻俾當地國家
有投資有工作 唔算搶資源
BlaBlaBla

BTW賣港廢中廢老應該去中國

wts

你可以欣賞我，我唔會阻你，不過我一定會帶頭盔

樓主好有勇氣敢入連登宣戰。

香港搞到咁我覺得最大係共，其次係政策，最後就係班on9冇腦死港豬。

成班盲反撚

價值觀，普世價值跟足香港年青一代嘅思維連支持港獨都講得出都俾人屌支那人，你班垃圾同大陸個堆翻牆落黎屌柒香港人嘅網軍有乜撚嘢分別？

樓主如果係真心愛香港就麻煩你將來好好做人，咪撚同大陸人一尻樣水準

咁有定冇呀屌你老母臭閪

我都係大陸落嚟 我就7歲落左嚟 你讀書咪跟唔上？

樓主已經走火入魔
欣賞完你再屌你老母閪

我覺得要屌都屌依家係外國讀書移民嗰批人

有冇後悔黎香港

睇呢個post同隔離巴基斯坦人post就見識到乜叫盲反
人地公屋又無同你搶綜緩又無拎
技不如人就係度賴人入u搶你學位
真係好肉酸

唔係講笑
有啲人真係移咗民
見到咁就話年輕人搞亂香港
話咩中國好好乜乜柒柒

睇到真係火撚滾
中國係掂你就唔使走啦屌你老母
隔岸觀火好撚仆街

有定冇呀，答我呀 屌你老母

第一頁班唔用腦嘅on9真係影衰香港人

我9歲落黎
重讀左年我頂佢個肺

我覺得佢似釣我魚多 ，佢咁反共，無理由唔知咩係查水錶

可能佢地心諗：仆你個街，果時移民笑鳩我地，依家咪笑返你地

班友冇女冇錢冇父幹唔中六合彩
都會賴新移民㗎啦

屌你全家 負皮上一頁

技不如人已經係錯，中國唔係講實力既地方

樓主唔使屌,
咁落黎讀master個啲又使唔使屌
係香港揾工的大陸人使唔使屌?
大學啲大陸prof.使唔使屌?

移你老母民啦，仆街死啦支那畜。死返去支那啦。

白話 內地
以為假膠 原來真大陸人 改走甩陣大陸徐

香港有咩好？

支那就支那啦 內地乜嘢地

核心價值

內你老母地咩
又要死過黎香港，又要內地內地咁

想問下樓豬
假如仲係大陸嘅你,會諗住揾份咩工做同邊度揾呢？

樓主 我欣賞你既勇氣
利申 對新移民無偏見

我係咪要講到 將 會 有貢獻 啲人先明？

唔知 btw 支持薯片唔該

你可以收收皮先，btw 支持薯片唔該

食屎狗

你知白話 我唔可以知白話？
btw 支持薯片唔該

我唔知
我中三已經落黎

總有一班大陸人認為無人分到，但係其實大部分都一眼就睇得出係大陸樣

屌你老母同我臭貨ex一模一樣
屌你實係大陸有樓又要住香港公屋

你點睇有班冚家鏟大陸閪落到黎唔肯入鄉隨俗，反過黎叫你跟返佢一套。

分唔分到又點？ 你講到分到就會過去打柒佢咁

你睇清楚先啦，我撚有住公屋呀

自大 無知 唔識尊重

你係中國人定香港人？

樓主我支持你，屌你個班人我相信佢老豆老母個代咪又係咁，呢個年代仲大香港主義，去圍村啦搵土生土長就

根本大陸出世就係原罪

連登風氣

你老豆老母咪又係大陸出細

之前答左，香港人

第日香港立國要查三代, 血統唔正就要送去勞改

你覺得除咗身份證、出世紙之外，同香港出世嘅香港人有咩唔同

巴打你岩 欣賞自食其力既大陸人

將來會貢獻過好多香港人，自大到呢

點解女你就奶，仔你就屌？ 你呢啲港豬真係冇撚腦，返去搵返個腦先出黎講嘢啦屌你老母

笑什麼，你也是中國人.jpg

出世地點唔同，我唔care呢啲，最緊要思想一樣，用行動捍衛香港核心價值

香港核心價值就係香港血統純正

其實你係咪off撚左topic？ 博認同博存在博到你咁，你都幾熟手

哎屌 又一個冇腦

老老實實，原居民其實都唔少蛀米大蟲…睇下鄉議局班撚樣，睇唔到佢哋對香港有咩貢獻…

唔通要我哋支持佢哋反英抗暴呀？

佢老母就係雞喇

總結下先

1. 樓豬認為自己比好多香港人更有貢獻 (將來)，認為自己不是蝗虫，之後自爆大學仲未畢業，連永久居民身份都未拎。

2. 樓豬稱中國大陸為內地，而不是香港民眾慣常用之大陸。

3. 樓豬認為自己有參與反國教給吃催淚彈很威威，並不斷問人也否出席。樓豬似乎忘記了立法會選舉被DQ 的侯選人正是用社交網路上的證據入罪。

4. 樓豬由最初捨身成仁，聲稱全屌唔嬲，現在卻見人就屌。

仲有冇補充

收收皮早啲抖，btw 支持薯片唔該

點解分到就會過去打柒佢 會唔會係你自己過份解讀

5. 樓豬不斷表示自己有參與為香港爭取民主行動，不能與蝗歸類為同一種人，新移民上連登講呢啲博乜大家心知肚明

用啲盲反9屌撚解釋，真係慘撚過食屎
香港斃在有你

冇票呀，點支持呀。
你講到你好似有票咁
你係中聯辦有職位，所有大陸學生都要去報到嫁wor，你有冇去?

打漏

冇票唔撚使支持呀？ 開po咪屌你呢啲on9囉
你有冇腦架？

冇票點支持，你講黎聽下。
幾時答你有冇去中聯辦報到呀

講到宜家原來你小學雞黎，你返屋企早抖啦，我都費事屌你

血統論

樓豬有無試過係大學hall考試，點解d大陸閪可以完全無視考官咁自己開始做，嗌停筆又唔會聽，而d大陸監考又完全唔會理

幫薯片造勢得唔得？ 上網造勢得唔得？屌下林鄭得唔得？ 幫薯片宣傳得唔得？ 勁既做薯片競選團隊得唔得？

樓主冷靜啲 請平復心情 唔好俾啲盲反嘅人為所欲為 佢地點解屌你你心知肚明啦 你咁樣屌人咪中咗佢地計囉

呢個年代仲搬血統論出黎講既
唔係小學雞就係港豬或者五毛

不服來辮

辯

痴撚線 當年個個撐梁天琦 被踢爆雙非都照撐 又話香港人唔係血統決定
依家

連登啲人唔係小學雞就係港豬或者五毛

你呢

冇試過，我間U考試好嚴

樓主有冇女？大陸定香港，你地之間有冇思想衝突？

識啵識唱紅歌

有女 香港 價值觀大同小異

港豬

原本好佩服你夠薑開post
但睇你覆啲野就知你係個啲意為自己好撚獨立 無撚靠過香港當自己投資移民落嚟既死蝗蟲

你讀梗個個學位住梗個間屋唔撚係資源呀仆街？
唔係你地日撚日有寶咁死落嚟依家香港人洗崖貴樓貴地？

樓主記得係了解香港本土文化同埋價值觀既時候 都要有番客觀理性既思維 唔好一味為左迎合一d人去過份動搖自己既立場

btw不如我問下你 你覺得可以點改善或者處理宜家兩地既關係

大陸狗，死撚開啦屌你老母！

你阿媽係新移民，定係本土香港人

贊不贊成香港獨立，如果香港獨立會不會返支那？

香港民族幾時係建基於血統，咁多嘢可以屌樓主但就係要搬血統出嚟講，咁同支那有咩分別

依度好多大愛撚嫁，又話樓豬好有貢獻，又話樓豬好理性

點解要支持薯片呀，乜撚都唔講，你D critical thinking呢

仲有，有冇去中聯辦報到呀，你唔報到中共唔會認你個學位嫁，我問第三次啦

唔好以為下下屌人老母就岩先得嫁

屌你老母幾時死呀？

屌你老母, 想比負皮禁錯左正評

屌你老母無得改

過左20年都未敢認自己係香港人

原來重有咁多白痴仔係度玩血統論
記唔記得上年二月時你地講過咩

屌你老母死返上去啦 過唔到年呀你全家

見到第一頁d人亂屌你
已經睇唔過眼

即刻負皮不解釋

咪係 屌你老母

冇野好問你，入黎就係屌你老母

我有好多嘢講，唸緊點樣詳盡覆你

本土

之前講左 讚成 唔會

你連點解要支持薯片都要我同你講，你不如收皮 唔好再柒啦好嗎？
利申，我淨係屌你同幾個盲反撚老母咋傻西

屌你老母我本地升學full time架，去乜撚嘢中聯辦？

你咁講有咩資格屌百五個？你查清楚晒無貢獻？佢就係呢個制度既產物，融合 反獨 既活證，你句野邏輯有問題。

sorry 我唔反獨

我屌你老母啊！
支那就係原罪，帶埋你老母全家躝返上去啦

又一個原罪，btw 請支持薯片

睇左幾頁已經唔想睇 好撚多弱智仔

支持巴打你 雖然係新移民 但願意接受香港文化 支持香港獨立 人權 唔洗理班撚樣架 佢地一聽係大陸既就開哂波咁 懶係有優越感 但到有事上黎咪又係做港豬

收皮啦 大把香港人爭住去美國 英國 加拿大做二等公民啦

終於有個理性啲既人

同大陸狗沒野好討論 屌你老母

死蝗蟲 屌你老母

肯尊重香港本土，講廣東話寫正體字，已經好過好多新移民
一個人嘅出生冇得自己控制，做事對得住天地良心就ok

btw，唔好再講內地唔該 ，唔係真係唔抵幫

支持巴打！
唔知呢條有無人問過，但係你點睇依家好多後生仔都無區別、無原因咁反大陸人？

香港足球隊有幾多個香港人

點解你地又會撐？

搞笑

支持港獨就唔好講內地/大陸啦
好撚嘔心囉屌

Agger
係咪香港人其實唔關血統事囉on99
香港由小漁港變到而家七百幾萬人
有幾多游水落黎自己諗
佢地咪而家所講既香港人
為香港人身份自豪既係因為文化同語言
唔撚係啲血夠唔夠純
大把外國人都叫真香港人啦
會維護香港文化同有貢獻社會咪香港人囉屌
啲大陸落黎唔融入，拎完着數就走咪蝗
唔係咁都唔識分呀

Btw 樓主屋企係咪睇大公報

一個post引撚曬班垃圾出黎
完全冇獨立思考淨係識得人云亦云
主流係反蝗就老閪都屌左先
人地講撚明冇咬綜援冇住公屋
都要屌人咬香港資源
人地有去支持本土活動wo
真係有撚用過你班鍵騎wo
又屌鳩人救世主心態
香港靠你班傻鳩真係等收皮

成班喪心病狂網上就凶狠

支持樓主

連登多細路 特別多垃圾
樓主返高登開post把啦
唔好哂自己時間

就算係盲屌都錯唔哂
怪就怪班賤畜...
我本人唔會咁極端住嘅
不過上網屌吓使乜認真

支持下樓主
只要有貢獻就唔係蝗
樓上啲人

望下民主黨同禮義廉就知唔係啦

連生發生咩事
樓主如果要分化已經成功左

成班唔知真心定假膠係到掙
話成班香港人走去移民有咩資格屌
咁你答我 外國批准既移民有幾多百分比？佔總人口幾多？
樓主係靠單非申請落嚟@團聚@唔需要資產 學歷審批 你地認為咁樣對香港人公平？

講住依點先 淨係依樣野搞唔清 講咩獨立 你根本唔可以話香港係香港人 你係港豬

依班廢老係回歸前後同支共經濟增長既產物
標準既一句 無工開就無飯開既代表 唔係佢無錢係心態
驚死得罪支共所得既利益會分薄 所以埋沒自己良心
奴性極重

六七十年代既佢地無接觸政治淨係工作 對香港有好大建設 但完全無批判思維

你腦荀生埋未

無可能咁點解唔死番大陸

就算支持獨立佢都係蝗

用下腦啦 中港打仗？香港有軍隊？民兵你有資源？

咁你死落黎做乜尻

內地人 ?

內你老母

見到話老豆係內地人而唔係大陸人已經覺得你收得皮

支那畜

廣東邊樹先? 廣東少好地方講粵語

之前都有講過，欠缺理性同批判性思考

唔係，睇星島多

收到

大陸唔係仲好住咩
經濟發展已經拋離爭拗不斷的香港，為什麼不考慮回祖國的懷抱住?

冇分化
以我所知香港宜家既政策係每日批准150個，我唔知個百分比同外國分別幾大，但應該唔差得好遠
資產 學歷 全屋企黎講平均真係唔係幾高，但至少冇申請公屋綜緩，全家都係勞動力

公唔公平就要睇返利弊 例如呢個家庭既價值觀，勞動力貢獻 同公共資源依賴程度

獨立黎講我覺得市民應該有完全既自主權利，例如政策制定，其實宜家好多政策例如移民政策都係同大陸夾，有好多歷史原因，自主 民主好重要

大陸都唔講得？理性討論啫

之前講過，其實根本唔係好唔好住既問題
係核心價值
香港既核心價值大陸冇，呢樣係我個人黎講既追求

答過好多次
key word 核心價值

上面屌人嗰班都唔慌係咩好人啦 ，支持樓主

見到樓主就覺得我而家00後補習果堆小學生悲哀
全部老母大陸人老豆香港人, 大個會係被歧視既一群
仲要成班都滲透洗腦教育思想
問親佢地係咩人, 佢地就答中國人, 佢地話：爹d媽咪話冇香港人呢樣野,得中國人, 仲要普教中, d未唔撚識用廣東話讀
香港睇黎過多幾年可以全面中國化

五邑
我覺得好唔好唔係以地方區分

心情好糾結 我應該要好憎你 但係事實上你唔算有做錯啲咩 做錯嘅係制度 嫁返大陸嘅你呀媽 同埋全家一齊落黎但唔打算融入同適應香港嘅你啲屋企人
調返轉頭 都無得唔認 香港溝淡左好多大陸人 大部份都唔打算融入香港嘅生活同埋文化 你有無諗過盡自己一分力 用你呢個特殊啲嘅身份(i.e 大陸落黎嘅香港開明後生仔)去影響同教育個啲 同你一樣 係大陸落黎 但唔打算融入香港嘅人?
其實我係真心支持你 明知呢到咩牛鬼蛇神都有 鬧你嘅有 咩人都有 你都好有勇氣上黎 梁天崎都係同你類似背景 我支持佢 如果你係開明 真正融入香港 願意為香港未來出一分力嘅 我一定會義無反顧支持你

d字唔撚識用廣東話讀, 剩係識用普通話讀
佢地普通話》》》》廣東話》》英文

想point out呢樣嘢都係我開po主要原因之一

其實我覺得樓豬同啲只係識呃飲呃食既蝗有好大分別 唔好因為人地既出身同外在因素而質疑人地 加油 皮已正

典型新香港人思想

樓主點睇 普教中?

明白同理解你
如果我真係可以做到呢個 「特殊中介人」，去影響我既同齡人，我梗係唔介意，亦都好樂意
事實上同佢地理性討論都可以影響到佢地，係香港住得耐其實好容易發現香港同大陸既分別，亦都容易明白核心價值既重要性，我相信大部分新移民年輕人思想都好開放，只不過有時受制於家庭原因難以表達。
無打算融入香港既人我覺得佢地既心態係落黎搵到食就得，政治 價值 喂唔飽佢地，大陸既嚴管打壓亦都令佢地有怕事怕麻煩既性格。

完全反對，本土文化值得保留同傳承，即使唔係多數人講廣東話（I mean 全世界overall黎講），另外學普通話無可厚非，就好似學英文或者其它語言咁，但唔應該騎劫中文科

老一代啲思想 哎

幾時全家躝上去團聚
唔再死過嚟？

屌 大陸哩講野1999

死返支那啦垃圾。第一句就想屌爆你條狗

欣賞你，頭先答左你
想屌我都嘗試講原因
同9屌係有好大分別

收收皮搵返個腦出黎filter下你自己講既嘢先啦

岩呀 啲洋腸講幾句廣東話 寫下字就話人真香港人 一句講哂 香港人見到洋腸咪又係濕哂打哂飛機

我最撚柒憎人講粗口 但你講得冇撚錯

你未生埋呀
靠出生依啲不可抗因素去歧視人
漠視人地既行為作出評價
你好打極有限啦

香港夠有好多人唔賺錢拎綜緩呃公屋啦
拎種族去分 不如靠行為

佢地以為咁樣好型

你死落黎做乜尻

見到標題，覺得樓主嬲屌
睇回覆見到樓主都同化左就算啦屌
唔洗刻意話自己係大陸新移民，話自己係普通香港人就得啦

利申：老母幾十年前走左黎香港，我有Bno，香港出世，十幾年無去過大陸，而家亦無回鄉証

想問租咩屋？

內你老母

人係盲目 ，你咁驕傲依個身分 係依度講 你真係預咗俾人屌 。

你去死算鳩數啦

成個Post引撚晒啲大陸仔出黎
坦白講有邊個會中意比人入侵自己生活既地方。
香港出世個班我寫包單唔會有一個唔恨你。
地方都無深圳一半咁大。本身已經夠多人。
每日仲要放150個落黎。呢廿幾年都已經過百萬。
差唔多每7個之中就有一個。試問邊個地方會係咁呀⋯⋯
唔好撚同我講咩貢獻啦⋯⋯你落黎生活已經影響緊本身香港已經所剩無幾既生存空間啦⋯⋯
蝗蟲心態係唔會改變到。
你話我偏激又好點都好。
將心比己。你自己一直生活既地方比人咁入侵。我相信你都會咁諗

係到我睇到好多 盲反既網英

樓主有勇氣直認自己身份
有去出席啲社運活動
努力融入社會
啲人都硬係要label人
以為自己高人一等
其實佢地有幾個做到
真心做到戈啲都唔會黎歧視樓主

出世無得揀
樓主起碼反共撐港獨，有參加社運，講廣東話

差唔多啦，我最後覆埋你啦巴打

的確冇人鐘意俾人入侵
但係我覺得巴打睇啲問題唔夠深入
每日放150個20年黎係有100萬，但係政策背後有佢既原因，人口老化，生育率低導致勞動力不足，職位空缺，商業衰落影響經濟等等
香港發展到宜家，經濟地位優越，社會制度完善，邊有人肯放棄優越既經濟地位呀巴打，放寬移民政策，外來勞工成為措施，呢啲政策至今都未俾人強烈挑戰以致推翻，證明的確有存在價值（有存在價值唔代表要一成不變）
低lev啲講，以前香港未發展，冇咁多人，都幾需要勞動力，大陸人落黎做低級勞工，都冇人反對架啦。我真係唔知點回你 落黎生活都影響到你既生存空間。

好一句將心比己，我絕對認同。
但係認同既同時 係咪得閒上網屌下，人屌我又跟著屌下咁 就完左件事？ 有冇深入思考原因，找尋協調、解決方法，例如改變政策，融合文化，保護社會核心價值，付諸行動？
直接影響唔到間接影響得唔得？好似上面有條友係咁屌我跟住問冇票點支持薯片，點解支持薯片，佢係小學生既話我唔怪佢，point亦都唔係支持邊個度，而係點樣、點解要去行使公民權利，香港人自己去了解、理性分析社會政治事件，然後公民參與、社會政治參與，呢啲應該算係基本，
但係呢幾樣嘢，有幾多人真係做到？
有啲人甚至連理性思考、分析都做唔到，談何行動配合改變社會現狀保留核心價值？

完啦，大家可以繼續討論或者屌我，我唔會係呢個po再回應，除非我發現自己講錯啲嘢或者有嘢講漏左。

忍唔住講一句 屌你老母食屎狗

理性討論
你唔好再唔我講你為我地帶嚟勞動力 你落嚟係靠150個位既其中一個 唔需要爭論 依個政策係根本上既錯誤 已經係入侵梗我地既資源
你唔好拎其他國家嚟講 人地係移民 你 正確啲講唔係移民 係所謂既團聚 係當年訂左落嚟但依家有問題既政策 但香港係比支共同奶共豬揸撚住春袋 先改唔到 唔係佢有存在既需要 你諗清楚先好講野
你係完全唔需要為香港帶來啲乜利益就可以落嚟享有比香港人更多既福利 多謝左膠同社工啦
你話無住公屋無拎福利 只係代表你無咁仆街唔等如你就係好人 睇你concept就知你心入面係諗無中國人香港已經食屎
多撚謝你為香港帶來勞動力 但我想講如果香港有需要勞動力 正常既政府會引入比你有用更多既尊才 個啲先叫移民

開口埋口講到香港既核心價值吸引到你選擇落嚟定居咁

你
收
皮
啦
大陸仔

夠薑覆返我
一係返返你老母個西入面當你無開過依個post
浪費我時間

好慘 開個post比人插
btw屌你老母死返中國啦中國人！黨是最好的！

如果所有新移民 大陸出世都要盲反
咁同nazi有咩分別
想知盲反點睇純正香港人但藍絲五毛

無話香港人就完全唔屌
但蝗就一定屌

樓主, 比人片到反皮, 有咩感受?

係連登無得討論架
我識2個新移民 係雨革都係走上前線果d人黎

咁就算你
但支那種

贊成呀

冇睇內文俾左負皮sor
btw廣東而家仲有冇人講白話

去集會現場 行幾分鐘, 就當自己參與左D

出世無得揀

但佢唔來香港係有得 揀

問題係樓主無貢獻

第二係你班支那新移民